{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039905",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 삐끄니끄펜션"
    },
    "text": "きれいな庭園とプールを備えたカップル専用プレミアムペンションです。 それぞれの客室にはスタイラーとシステム冷暖房、ネットフリックス、室内バーベキューグリル、浄水器、コーヒーマシンなどの便益施設が自慢です。 また、任天堂、ビームプロジェクター、スパなどの高級テーマ施設も提供され、最適なカップル旅行をお楽しみいただけます。 お客様がいらっしゃるたびに客室防疫と消毒に関するリアルタイム映像を提供する清潔サービスを運営しています。 しかし、ペンションは最大収容人数を超える場合、入室不可であり、払い戻しもできない点に注意してください。 また、101号客室を除く他の客室は1人追加不可であり、バーベキューグリルの利用料金は2人基準で1万ウォンです。 そしてペンションで提供するバーベキューグリル以外のグリルや炭はご使用いただけません。 キッチンでは肉類や焼き魚や各種天ぷら類の調理が禁止されています。 スパやプールをご利用の際には水着を必ず着用してください。ペットや未成年者は入室できませんし、喫煙は屋外でのみ可能です。 調味料はご用意しておりませんので、お客様はご用意してこなければなりません。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時前までです。 もし12時の入室または午後2時の退室をご希望の場合、追加料金3万ウォンが加算され、電話相談が必須です。 この宿を訪れたお客様のレビューによると、施設がきれいで清潔で、社長も親切でかわいい猫たちがいることを誇りに思っているそうです。 客室はスパと便益施設が充実しており、周辺も静かでリラックスした雰囲気です。 また、位置も移動が容易で、近くにコンビニもあって旅行に便利で、春川を訪れる旅行者に強くお勧めする宿だそうです。 駐車も可能で、様々なペンションが利用可能ですので、お気軽にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "庭園とプールを備えたカップル専用プレミアムペンションです。それぞれの客室にはスタイラーとシステム冷暖房、ネットフリックス、室内バーベキューグリル、浄水器、コーヒーマシンなどの便益施設があります。また、任天堂、ビームプロジェクター、スパなどの高級テーマ施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室防疫と消毒についてどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "お客様がいらっしゃるたびに客室防疫と消毒に関するリアルタイム映像を提供する清潔サービスが運営されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "ペンションは最大収容人数を超える場合、入室不可であり、払い戻しもできません。また、101号客室を除く他の客室は1人追加不可であり、バーベキューグリルの利用料金は2人基準で1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッチンでの料理には制限がありますか？",
            "answer": "キッチンでは肉類や焼き魚や各種天ぷら類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールやスパを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールやスパをご利用の際には水着を必ず着用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は屋外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "調味料は提供されますか？",
            "answer": "調味料はご用意しておりませんので、お客様はご自身でご用意してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時前までです。もし12時の入室または午後2時の退室をご希望の場合、追加料金3万ウォンが加算され、電話相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューによれば、このペンションはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "施設がきれいで清潔で、社長も親切でかわいい猫たちがいることを誇りに思っているとのことです。客室はスパと便益施設が充実しており、周辺も静かでリラックスした雰囲気です。また、位置も移動が容易で、近くにコンビニもあって旅行に便利で、春川を訪れる旅行者に強くお勧めする宿だそうです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "他のペンションも利用できますか？",
            "answer": "はい、様々なペンションが利用可能ですので、お気軽にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 664
    }
}